勸犯人自首都係尋釁滋事

咁警訊仲出到街嘅

警方表示最唔鐘意有人罪有應得
好人就要屈